皮底既皮鞋會唔會痴防滑上去？

唔痴好似會跣死咁

唔需要，著一日就已經唔會跣

唔痴對鞋好快玩完

點解

唔一定
好既皮底如果識保養, 著十年八年都唔會穿, 當然, 唔係講緊日日都著同一對鞋日曬雨淋, 皮鞋唔應該日日都著死一對

有D牌子唔洗加, 著幾次就ok, 有D就最好加
我既Tricker's, 唔加就真係跣到仆街

同埋加唔加好睇對鞋係咩價錢, 加個防滑前掌, 郁下都二三百, 平既鞋唔值

會痴 驚鞋底花

我對鞋就千幾蚊到
我自己唔識保養 如果保養要點搞
我見自己對鞋個底都算薄 驚驚地快玩完

你晚晚對住個底黎J?

其實唔洗點保養
盡量唔好日日著, 落雨著完就等個底乾番晒先再著出街
咁就唔會咁易GG

就咁講好難界定個底易唔易蝕
怕既就加前掌啦

如果會加既話買皮底黎把撚咩

咁我都皮底 買左三千四 仲以為啡色所以木來。